何猷君利是錢創業 不想同屋企有錢銀轇轕

何家仔女又見報啦～
進入爭產大直路未呀

四太數學天才兒子何猷君 利是錢創業 不想同屋企有錢銀轇轕

四太四個子女中，顏值最高的就是三子何猷君，外貌似足年輕時的賭王。今年廿四歲的他，自細已是數學天才，零六年唸小學時連續兩年在「世界數學測試」邀請賽中獲勝，當時還是何鴻燊親自頒獎給兒子。

高智商的何猷君，十八歲時沒有按賭王意願往英國劍橋，決定入讀美國麻省理工大學。他以三年時間完成四年學士學位課程，二十二歲完成美國麻省理工學院（MIT）金融碩士課程。

畢業後，何猷君沒隨其兄長猷亨入澳博工作，又拒絕父母推薦他到投資銀行學習的安排，選擇不靠父蔭，用利是錢創業，與朋友於二零一五年合作創立一個能夠預訂香港夜場的手機app「VVIP」，記者問他為何不叫父母支持，他竟然話：「唔想同屋企有錢銀轇轕。」

何猷君看準內地的未來發展，選擇上海做創業基地。他最愛上國內綜藝節目做嘉賓，覺得既好玩又能賺人氣，藉此替手機app創業作鋪橋搭路，他先後參加過《一站到底》、《王者出擊》、《天天向上》、《我是未來》、《最強大腦》、《奔跑吧兄弟》等節目，甚至連《爸爸去哪兒6》都不放過，可說是內地綜藝節目之王，更被內地網民冠以「男神」的稱號。

撰文：壹週刊編輯部

我係靠自己 我係靠自己 我係靠自己

利是錢不多 幾百萬到啦 一年

唔知又有冇人衝出黎
話佢唔靠家底一樣咁勁呢？

唔想同屋企有錢銀轇轕

依個二世祖嘅思維真係有趣

其實利是入面係張空頭支票

有錢又比你努力系列

零六年唸小學時連續兩年在「世界數學測試」邀請賽中獲勝，當時還是何鴻燊親自頒獎給兒子。

屌佢老尾 嗰陣我哋等咗兩三個鐘就係等佢老豆頒獎

一頒完就即走

你老尾全部十歲上下 餓撚到

利是錢

你係二世祖係無可否認嘅事實
夠膽就唔認老豆
你係有料嘅創一番事業威過你老豆仲好啦

原來愛回家呢集係真人改篇

唔靠父幹啲利是錢邊有咁多
普通人最多咪千幾至萬幾蚊

唔知何生有冇利是篋呢

利是屋啦

可能有兩個祝福房

二世祖思維真係非一般，同劉嗚煒差唔多

呢啲嘢都係四太教佢講

22歲MIT master grad. 靠唔靠屋企都贏啦

依個app 邊度有得down ?

叻仔還叻仔，冇屋企邊有今日呀

柒過劉鳴煒
劉鳴煒起碼識爭身家

爭輸晒啦
甘比仔女 得幾歲身家已經多過package

利是錢創業

利是錢開上市公司

利是錢可以創業
我哋仲有咩好講呀...

顏值

佢無Master 喎
純粹有offer

空白定空頭
空頭支票唔係解兌現唔到咩

你知唔知咩叫空頭支票？

利事錢個下 我認我酸

二十二歲完成美國麻省理工學院（MIT）金融碩士課程。

我都想試下，今年我有六千，大概等多五十年就可以開舖頭，諗起都興奮吖

唔係話反佢
我當逗廿年利是，平常人有1萬蚊利是已經係好多，廿年廿萬，比多5萬你
廿五萬可以創乜業！？ig shop!?

我地都唔明點解d有錢有父幹富二代要成日見報強調自己幾咁上進 幾咁唔靠屋企 描述到自己白手興家咁

唔係仇富呀大佬 你首抽好冇得講呀 你唔好扮清高仲要咁頒密好呀

又真係幾好笑

D有錢佬想親民 要顧大眾對佢既形象
所以會扮到貼地

超人都會話買樓好難

但有時成日登報扮貼地就有反效果

冇，係笑佢成日走出黎話唔靠父蔭，唔要家族光環，靠自己姐，咁高調真心想靠自己？

細個每年600-1000，做嘢頭兩年先去到1200

利是錢創業 一定係儲左好多年

廿年後都唔好意思收利是啦
所以唔洗咁興奮，重刷先搞得掂

空白呀你

改姓埋名，唔拎屋企錢都發到達，就真正好野喇！

佢啲利是係咪直接入支票

其實佢唔想比人話靠父幹
利申 同佢幾熟

靠屋企比幾百萬利士，再話唔想同屋企有錢銀轇轕

痴線 邊間傳媒無幫佢出善稿

其實四房係咪分得唔夠其他房多，所以成日攞個叻仔出黎做show，唔知其他房點諗呢

佢仲勁過D催眠師

佢勤力讀書同iq高都係真嘅，大把二世祖係美國讀間出名少少嘅u然後grad左就算，佢讀mit出名chur仲要係咁爆credit提早畢業，真係痴撚線

利是錢以前得果幾百蚊
ps2都買唔到部

我上網睇都知
成日寫繕稿做訪問，唔係邊度黎咁多報導
利申：唔識

聽美國讀書既fd講有大陸人真係入到美國名校但講句英文都1999咁

俾班連登仔畢都做唔到佢咁啦，咪又係去外國日日玩女就算

入唔入到另一回事，佢mit爆哂cred提早畢業又真係勁嘅，班連登仔讀i大都提早唔到畢業啦咁撚廢

個撚個二世祖都話靠自己
幾時先有自知之明無你老豆你連屎都不如
你試下老豆住公屋，睇下你叻極依家係咪打份牛工養緊兩老

其實佢係叻係有料到，只係佢更叻都會比何鴻焱個仔呢個標籤掩蓋，算係大幸中嘅不幸

覺得既好玩又能賺人氣

唔係你屋企 撚有人叫你上節目

已經唔識投胎，
咁都要踩連登仔一腳

你依啲假設撚就最撚煩
我夠可以話連登仔投胎成就高過佢添
講埋啲廢話喺到幫二世祖含撚

富二代既腦其實咩構造 個個都咁離地

除左佢仲有邊個二世祖讀全球排名第一嘅大學爆cred提早畢業同咁高gpa?
班連登仔而家讀緊咩，我間中學band1，個陣有條友家境好差，老豆賭錢賭到著左草都入到hku醫科，班連登仔家境好過吹都入唔到3大就知班廢柴冇心向上啦

諗起愛回家Terry 百幾萬利是錢

賭皇後生個陣好撚靚仔

MIT Sloan 其實唔難
有幾靚仔 是但汁件爛臭毒撚都靚仔過佢啦
咁都叫有錢 是但連登入個曬命post汁個咩年入30萬都收何東家族皮啦

佢唔係有個咁嘅屋企
啲利是錢可以創業?
咁你利是錢都唔好要啦一係

如果我捐五億比MIT某一個學院, 我個仔15歲畢業都得啦

postgrad係唔難
但係MIT 入undergrad難呀嘛(雖然唔知超級富豪有無幫助）
仲要三年畢業😂😂

其實認靠屋企唔係咩事
最令人黑人憎係呢啲明明靠父蔭又扮自己努力

咁都有得同連登仔拉得上關係
要比較都唔好咁弱智啦
都唔知你咁緊張做乜

三年畢業會唔會係驚老豆就嚟死
想早啲返嚟爭身家呢

何生：咁少唔好拎出蒞講

你又知人地唔努力

有錢比幾個博士教授補習隨時問野清concept,
除非佢唔想讀, 邊有可能讀唔上?

做咗自己老母嘅一隻棋子要來爭身家

印象中佢好似係成家最撚勁同聰明果個
多啲欣賞人啦連登仔

一年得果幾舊水連上東莞做黨主席果5000蚊都無

催眠師淨係催眠到人，催眠唔到自己

讀書叻唔一定做嘢叻
二房大仔都做到成績啦

如果佢低調啲嘅話大家會欣賞佢 安安靜靜做個精英

三日唔埋兩日就出黎打飛機 呢樣先係致命傷

如果有留意科技應該聽過tensorflow
呢個google 用緊嘅deep learning概念係來自一個95年出世嘅人
作重喺mit 讀緊phd
同時做緊lecturer
呢個我就真心佩服

有話佢又蠢又冇腦讀書又廢咩？
笑佢唔認老豆呀

喂大佬呀...淨係計你接觸開啲人都贏咗啦

睇下佢成就可唔可以大過佢老豆

雖然佢老豆個成就都好難過

收皮啦如果

大家都同一個父父幹
佢過到何猶龍先啦

咁唔用"如果"囉
我之前捐五億比MIT某一個學院, 我個仔15歲畢業

好勵志

籌旗
有冇巴絲可以派下利是比我創業？

利是錢 俾張支票自己寫錢碼

一直都唔明連登仔會屌富二代離地，人地一出世已經係同窮撚活喺唔同嘅世界，根本就唔需要貼普通人世界嘅地

如果換轉係屋邨仔

老豆老母日日打架 連食晏都無錢

身邊中學fd全部食煙垃圾 日日放學去屌西

你覺得仲讀唔讀到?

佢一年利是錢百萬上落

我一年利是錢一萬都冇

我都想創業 dllm

有錢仔就梗係有錢仔啦
不過都係叻仔嚟嘅
22歲 讀完碩士 連登仔店hong Kong u都唔知入唔入到呀

分分鐘佢一封多過我全部

其實認自己靠屋企好難咩 點解成撚日都要扮晒乜都靠自己 係人都知你乜水 所有錢、人脈同名氣全部都來自何家 呢條友仔呃夠自己未

係無可能

烚吓烚吓
冇錢銀瓜葛，你唔要分老豆身家呀？

唔要老豆d身家 只係到時老母食左老豆d身家 佢再要老母d身家 咁就不靠父蔭啦

點解你覺得佢care你班蟻民 嘅諗法

利是錢唔多,只係收到張冇寫銀碼既支票

留意返係二世祖，唔係富二代
但何生話唔靠父蔭個下好笑嘛

我都想用利是錢創業。但我唔係姓何。
每年得1k 利是

咁冇計架喎 人地利是錢真係咁多
你吹撚得人脹

Quote 埋你睇
何猷君苦笑指，沒有人看見這些批評會開心，「除非我自己有小小神經質㗎啫。」他希望以成績證明一切，「喺非爸爸相關嘅行業，如果由零開始，做到一件事出嚟，我覺得應該可以Shut the haters up。」

見到標題即刻笑咗

睇過佢參加最強大腦嘅表現，真心服佢
參加者同挑戰項目都係好癲

連登仔投胎又冇人咁叻，讀書又冇人咁努力
憑咩笑鳩人二世祖

其實佢本身係有料幾叻
咁多連登仔話佢二世祖

佢一帆風順就點都關佢屋企人事嫁喇
個個同佢做生意點都比薄臉既

事實證明佢係錯 Haters都係唔會收聲

佢講得出：唔想同屋企有錢銀轇轕
已經夠好笑啦，笑下都唔比咁惡

班連登仔令我諗起九品芝麻官果幾個汪洋大盜偽咁話 豹子頭似住把刀/手/腳 厲害姐嘛 唔用實打唔贏我地

又係阿何生
日日唔係猷君就係超蓮 成個家族係得佢哋兩個咁高調

有錢仔logic 真係寧舍唔同百零萬利是錢我都想有呀

其實就唔係唔抵得佢事業有成 係笑鳩佢虛偽 好地地話daddy幫到自己好多 感恩自己屋企條件好 可以比自己追夢 咁咪得囉 成撚日話自己創業同屋企無關果下惡頂囉

香港地金錢掛帥，學術成就wfc～
佢亦係走商業路線，冇可比性

呢件超蓮又係極品 以前低調跟阿媽去下保良局 公主咁款就有神秘感 而家就成日出黎大大聲話比人知自己做善事 三日唔埋兩日就上新聞又雜誌專訪 煩撚到

唔明點解樓上咁鐘意搵連登仔同何生比
明顯係車尾燈都見唔到啦
Lv 都唔撚同

新年有利是，初7有利是，父母生日有利是，自己生日有利是

另外，亦都係因為佢哋要覺得自己成功喺靠努力得來，冇講出口嗰句就係窮人係因為唔夠苦幹所以窮，從而呢班人可以說服自己佢哋嘅地位喺認得，下層嘅人嘅痛苦係抵撚死

發覺啲二世祖諗野都係On99

淨係佢自己個名都夠做啦
指下自己個鼻，大把人排住隊同佢合作啦

夜場app 同靠老豆個名有咩分別 冇人識佢既話 邊個會比佢做

要幾多利是錢先輕鬆創業

唔同新聞唔同寫法

佢LinkedIn寫住係得學士，無master

不過睇落唔似係佢自己開的LinkedIn
應該係d staff負責搞
佢咁早去咗英國讀書無理由D 英文1999

夠啦 我知你好貼地 你係靠自己 你本身好叻 你屋企同你嘅成功完全冇關係 我窮 我買唔到樓係因為我蠢 我廢 我懶啦 求你唔好再用傳媒講個事實出黎好冇 你俾我放工沖完涼玩一陣fifa 訓醒第二日on99咁再番工 唔好講個現實出黎迫我記住好冇 你係咪想我攞日AL去鵝頸橋跳橋先開心呀猷君哥

點解你老母無幫你「儲」起d利是

即刻唸起Terry

由一出世已經係猛人朋友仔女。。。
我整個垃圾apps 都大把人比面支持
試下係一個牛頭角出世既人出一個一樣既apps
who fucking cares

之前都講過，你話比人知自己唔係2世祖，
做d成就係勁過你老豆
例如：拎nobel prize、搵錢多過老豆etc
咁人地就會話：何猷君＞何鴻燊

而家二房同霍家夾埋踢你走
澳博都無佢份啦

大家記住有錢唔代表係叻仔，
佢地個圈入面大把人叻過佢

點解無人咁樣拎richard 比？ 真係唔明
點解係姓何特別想比人知自己係靠自己？算啦

有錢佬2代黎講
真係richard 最撚勁
電型財呢招幾撚辣

香港地 唔靠老豆有錢

唔好講話住屋村然後發達既人 （假設係一億當發達）

一個中產出身都好難上到去億計既身家

新一代都係食緊上一代留落黎既財富（地產，資產既增值）

打工無可能發到達

做生意又比地產玩死

反而外國都有好多新一代真係諗到自己生意 然後發左達

不想同屋企有錢銀轇轕 係咪姐係唔要遺產

大家都誤會晒
佢講依番說話唔係同我地講
而係話比其他何家二代/有錢二世祖知
佢用所謂利是錢創業 有幾叻仔

由頭到尾都冇放過比佢低嘅人在眼內

咁叻仔 咁遺產都唔使分比你啦 898

四太見唔對路 要幫個仔r個位

Terry

李嘉誠得一個老婆嘛，唔洗爭寵
何生有四個，四太係冇註冊架 知咩事啦

錯
全部都係揮春

最起碼認清楚自己先
唔靠父幹?佢講完自己有冇笑?
最落去 只係變左傲慢二世祖

佢普通一封入面分分鐘有成皮

利是錢係人地比的既祝福，唔算錢黎

之前佢自己有講
佢無讀到
去咗創業

唔知一封有幾厚呢？現金定支票呢

佢同何超蓮愈黎愈撚煩
係做實事既唔該學下你哎呀阿哥啦
人地二房個仔先叫做實事又低調
人地又有冇打鑼打鼓話唔同老豆拎錢呀？
人地都係同記者低調講賭場生意唔關佢事
你老味本身都覺得佢叻叻仔仔
而家煩閪到仆街
唔想同屋企有錢銀關係咪叫你老母咪撚同大房爭身家囉

咁撚巴閉分身家唔好要啦傻閪

其實佢哋幾房仔女嘅表現幾反映個老母個格
長房 低調 林善 不問世事
二房 強勢 聰明 藍血
三房 草根 蠢蠢地 善良
四房 支那雞式小聰明

佢真係應該學下2房猶龍同超瓊
何猶龍平時都好低調，有幾何上報紙話靠唔靠老竇
低調做人自自然然就無人討論你係咪靠父幹

terry?

抵佢拎咁大封利是啦 MIT畢業 重要啲智商似係中上嗰堆人 年中大把二世祖唔讀書只靠老豆老母啲錢過生活 佢就至少會讀下書 靠家底靠人脈讀上去MIT

你冇背景堆夜場會show你?

Terry 三千萬利是錢

同埋叻到好似佢老竇賭王咁又點
臨老比幾房人係到撚黎撚去

成日覺得呀蓮都比咗好多錢蘋果

好想睇
何家醜聞逐個爆

屌你老咪，有fd以前識佢，果陣我fd成日同佢去蒲，佢話何猶君同佢講由細到大都用信用卡比錢咁滯，所以如果人地找散紙比佢佢要數得好慢先數到，因為唔係咁分到邊個硬幣打邊個硬幣，仆街離地到咁

四太個家最煩，個老母寸寸貢又成日係威係勢，俾我係二房仔女實諗辦法整死個四太

有錢仔咪有錢仔囉
靠父蔭咪靠父蔭囉
係要拎光環，做咩姐
如果佢係一般人，一年最多咪千零兩千利是佢著緊對鞋都買唔起呀

呢房人仲要成日上大陸d綜藝

擾攘多時的電訊盈科（008）股價及相關新聞私有化計劃，昨日塵埃落定，再一次證明事件的主腦人李澤楷財技超凡。李澤楷入主電盈九年以來，電盈大起大落，先乘科網熱將電盈股價炒高，人人追捧，但科網股爆破後，公司負債纍纍，股價一沉不起，最終被剔出藍籌股行列。「小小超」嘗試重組或出售資產減債，其中變相將SUNDAY私有化。過去三年多，李澤楷更多次企圖出售股份及私有化電盈，但障礙重重，然而李澤楷層出不窮的招數叫人「歎為觀止」，最終在他「魔法」之下，成功私有化電盈，百年老店從此離開「股海」。

點會夠Richard 勁

佢地有人脈
呢方面即係認識記者朋友寫好佢地

四太係中國傳統宮廷嗰種奸妃物種
李香琴咁撚樣

呢度有無人可以讀科大 chur 到提早一年畢業

咪撚鳩啦

俾屋企人迫到佢痴撚咗線

剩係知道佢係何鴻燊個仔已經大把女濕撚哂
大把商家爭住搵佢合作

叻喇叻喇
快啲去養和分身家啦

我估其他房都wfc
理撚得你個小朋友9up

佢咁有錢但係都對人造雞情有獨鐘
仲記得佢同by2條人造人一齊過

迷你龍老豆開百貨公司都有100萬利是，賭王個仔邊止咁少

佢堅勁喎 你話佢咁既智商係公屋出世仲要咁勤力都好易入麻省姐 通街都獎學金
不過做何生個仔係差幾條街既就算冇錢都贏個名 街外邊有人唔想同何生有錢銀轇轕

成個post都好撚酸 失敗者聯盟

利是錢唔計做屋企啲錢銀？

佢冇算屋企wor ,佢d 親朋戚友封一千，一百封都十皮，由細草到大十幾年都有過百萬

咁都叫酸？出得新聞就預左有人睇有人講嫁啦
唔通個個都要話佢‘哎呀，你真係叻仔啦，唔靠老豆都搵到飯食’

ok, 分身家冇佢分

好似佢咁GCE alevel入
正常都係3年畢業

講真聽到mit都知出哂水

如果22歲 MIT Master Grad就叫贏晒
咁果啲10幾歲PhD畢業咪要當佢神咁拜？
只可以話佢係比普遍大學生勤力同叻
但同真係天才果啲未到果個level

同咪依家我地呢一輩有幾何出到好似上一輩好似愛恩斯坦、霍金、John Nash呢啲咁既天才
呢一輩極其量只可以講應試同背野勁
但講到原創性理論、創意上真係未夠班

次次接受訪問都拎佢間 牛肉面店 出來講

好似想同人表達自己都有生意, 唔洗靠老豆啦

已經唔係錢唔錢問題
係佢唔使出去識人
企定定已經成堆人埋嚟巴結
做生意就係靠識得人多
呢啲係公屋撚一世唔會明白

何超連 前幾日做左佛山政協

Lm

佢家人教佢咁講?@@"選擇不靠父蔭，用利是錢創業"

題外話

想知道係唔係成個何氏家族都有錢??

何猷君猜枚贏表哥一部法拉利車

謝謝表哥！可是像你說的，沒關係啦你還有十五部。

佢表哥都係有錢仔

何東家族後人喎
何佐芝家族都有商台啦

全乸部都咁講嘅
唔係你想佢點講？
出嚟多謝老母閪定老豆父蔭好？

btw 樓上數漏個蔡唔知乜柒
又係話成功需苦幹

好似高智能方程式個少爺仔（張圖得簡體版）

睇下由幾時開始儲啫

真正白手興家有WHO,諗唔到,有都應該唔應該係新聞見到佢..

都有機會係四太係大陸個邊d親戚嘅...可能四太已經令到自己家族全部都有哂錢

岩呀 既然唔洗靠 之後都唔洗分咁多

酸還酸 90後呢一代真係冇乜邊個威過佢
學識，錢，名氣，外貌 樣樣掂

唔知運動音樂嗰啲如何 睇個款都唔會差去邊 點都識少少

可以
當你老豆/老母
識得上一代 上咗岸嘅 有錢uncle
都可以頂到啲小生意嚟做

連吳卓林都要撻成龍出嚟
但好似依然霉

講真好多人發達唔多唔少都同家庭成長有影響
但其中一樣好重要既係依家既成就遠大於家族所給予
即係好似誠哥咁，無錯，起初係有靠表妹屋企支持
但我咁講好多人即使用咁既條件甚至更好既條件
都去唔到好似誠哥咁既成就

#metoo
想請教mit master 一萬蚊可以點創業，辛辛苦苦儲左成十年架喇

有家庭支持同無家庭支持真係差天共地
好多人都好有諗頭好聰明
差就差在敢唔去搏去實踐
有家底既人蝕左，唔緊要咪再黎過
好似林百欣啲仔咁，蝕左投資都唔會點衰
但好似平常人咁蝕左就呢世未必再有機會番身

蒙民偉

蒙民偉喺嗰個年代識日文
都幾好嘢

我都好欣賞佢咁叻
真係唔係人人做到
都知佢真係有努力
但奇就奇在佢讀咁多書都仲好似舊飯咁
打哂飛機話自己靠自己
屌我真係寧願佢多謝屋企比個咁好嘅環境佢
你出身好無問題 但真係唔好講到自己同其他人無分別咁囉

其實林鄭讀書都好叻㗎

富不能過三代係有原因

窮撚利是錢平均一年先得千令，儲三百年就可以勉勉強強創業

佢逗一日利是已經多過普通人既一年收入

唔想比人話就唔好曬命話‘自己’間公司上市啦

我純粹入嚟睇下點解有五百正評

利是錢

返工搭車都唔夠我用

係咁勁就考AL 證明自己

好想知有錢人利是封入面係裝咩
現金定係資票
現金係咪幾哦寸厚

你都戇撚鳩。要幾有錢先可以講自己利是錢創業
冇人否認佢叻，但係講到自己唔想靠屋企咁就好笑囉

諗起terry

佢點只利是錢創業
仲可以利是錢買遊艇
利是錢買山頂別墅

係有錢人易入啲海外名校？
點解佢可以揀劍橋啲MIT

係呀 實係廿蚊封儲埋儲埋 儲到創業資金吖嘛

數理科應該都全A

做戲咩
佢玩開抖音

佢本身可能都係勁既
但係除左天份努力之外
由細到大屋企既栽培環境等等一定影響好大

讀水堂畢業又點計

利是錢係我靠實力逗返黎 點解係父蔭？

唔靠屋企邊有MIT master grad

你問下佢你唔係姓何, 你係啟晴邨一個新移民家庭長大, 老竇老母交緊老綜, 你而家會做緊乜?

唔靠父幹? 收嗲啦

你有留意下佢根本就唔想做2nd祖
去大陸創業 出show
佢去參選都係佢老母迫佢

佢係機械人家族根本無得簡

d利是錢咪又係靠老豆個朵先逗到咁多
話唔靠父蔭真係想笑死人

有錢仔思維黎姐

得喇得喇

有佢咁既出生，我都想無得簡
香港大部分既人都同樣無得簡

佢唔姓何有人show佢會搵佢上綜藝節目？
有資本創業？
佢有以上你講既機會係因為佢既背景
既然係咁就唔好話自己唔想靠屋企

能夠有父幹係福氣，我係唔會歧視一個能幹既富二代
只係佢唔明，冇何生佢都只係一個普通既澳門仔

岩既

其實你要用有錢仔角度去諗你就明佢地咩叫唔靠屋企
掉博講其實只係佢地既唔靠屋企係普遍人眼中都係靠左咁解

總有人會為夢想奮鬥
nike老細個仔咪去做導演都唔去做2nd祖

記得之前好似話唔見護照定咩啲人係度求其hea佢 跟住終於有人認得佢之黎勁快搵返俾佢剩

個位好似係何猶龍 cod ceo

唔好屈落佢阿哥到